一人一首近排狂聽既歌

Seize the day - a7x

Goose - polyphia

The chainsmoker - Break up every night

Count down to hell

Imagine Dragons dream
遲d睇佢地concert

Dusk till dawn

perfect

我不願讓你一個人

後來

Hand of Doom

春秋

Lorde-liability

魚仔

你還要我怎樣
Rhapsody in blue

星空

塵埃落定

Look What You Made Me Do

Coldplay— the scientist

張國榮 - 別話

One ok rock - heartache

One more light

慣

這麼遠那麼近

Jonas Blue - MAMA ft. William Singe

Imagine Dragons - Believer

Havana

Back to you

Dust till dawn
perfect

You Spin Me Round (Like a Record)

缺口-哈林

陳奕訊-張氏情歌

迅

祝你幸福 李榮浩

菊梓喬 - 一輩子守候

Language of love

Perfect Place

月半彎

目黑

傷追人

По волнам

2Pac and Outlawz - Hell 4 A Hustler

首歌唔玩野既真心好聽 條女把聲都好正

Aren’t you glad - Eason

lm

唔覺唔覺 我聽咗成個月

漂向北方 - 黃明志(feat. 鄧紫棋)

脆弱少女組 首首都loop

Mongol 800－小さな恋のうた

Homemade dynamite 聽到上腦

不過失去了一點點 --- 曾沛慈

wonderwall

剛好遇見你

Odol - green

如果可以待你好

Symphony同Bad things

shawn mendes - there's nothing holdin' me back

告白氣球

Luna sea I for you

Black Pink As if it's your last

香港料理

IU - The Thing I do Slowly

暗湧 王菲

失散時光

煉金術 - 楊千嬅
我以為 - 品冠

不小心

Justin-不經不覺

七里香

王馨平 夢裡是誰

三人行 童年時狂打丁

唔單止狂聽，仲狂睇

是甚麼讓我遇見這樣的你

我看著你的時候

Lydia
迷離的眼眶
為何流浪 心碎的海洋

Echoes

Listen

us against the world - coldplay

別了秋天

睇完套戲stop 唔到自己

開不了口 周董

jude-sick of you
lorde-liability

觸景傷城 小肥

Back to u

For what it's worth

Jessie J - Not my Ex
仲有Mario果首Jump Up, Super Star!

Mr. Lonely-陳奕迅

BTS-Ocean

happier

st. vincent - pills

eason-之外

時差-kolor

念念不忘

しるし - Mr. Children